你班獌猁廢柴嘈交啲素質可唔可以高少少

啲內容真係睇完第一頁就冇興趣追落去

哦

駁吾到

樓主有分拖低討論質素

真

呢個真

其實由高登開始d互屌都係為屌而屌鬥爛口

我唔明上forum同人互屌都要講質素係咩一回事

CHING又唔是咁講
3年前D罵戰可以追返黎睇仲覺得有趣
而家個D連追LIVE都覺得好無聊

捧曼聯 死老母 朗尼陪你去祭祖
重記得

記憶猶新

我的可愛媽媽噢

Yes

駁唔到

呢句真

鳩屌都可以分高低既

而家的鳩屌好似人身攻擊咁

Vantasy

有次特西baby唔知同邊個鬧，早上冇人覆，鬧人去火星食早餐

支持月台仔

g持

好掛住佢
波台高質會員

我咁PEACEFUL邊會同人鬧交

vantasy 第一大撚樣

獌狗低質都出撚晒名啦
一班人唔撚識波圍威喂開即討扮識波

返工個陣墮軌香左